PS5 soundbar 討論

自己用緊HT-ST5000，

發覺ps5 設定聲音揀返AV 擴大機d 聲好過揀聲覇音響，

聲音格式我就鐘意揀dolby.

有冇師兄有同感？ 或者可以分享一下設定.

揀AV擴大機有7.1仲可以set, 揀聲覇乜都冇得set

冇人

。7

分別不大
soundbar最終都係模擬7.1

我用緊Z9F
Device 用 soundbar
Format 用LPCM

3隻format 都試過
冇乜分別
用LPCM因為無壓縮

Atmos都冇ST5000已經廢左單臂

聲霸

我見到都笑咗

Ps5 遲d 會更新PULSE 3D support soundbar, 希望有驚喜啦

師兄識野

巴打點駁機？
PS5 -HDMI-> HT-ST5000 -HDMI-> 電視？
我而家用緊Sony X9000H 加HT-ST5000。HT-ST5000無4K 120hz，但係又驚PS5 -HDMI-> 電視，再 電視 -HDMI->(eARC) 回HT-ST5000會聲音畫面唔用步

打錯字，係驚聲音畫面唔同步

我係

PS5 -HDMI-> HT-ST5000 -HDMI-> 電視

上咗電視先落返soundbar 真係要等師兄你測試下

我未買到PS5
唔想食而家呢個炒價，所以等下先

我預訂嗰日早兩個鐘出去排隊搏下，好彩買到

HT-ST5000 正常係要選擇擴音器先啱.
因為本身有decoder.

不過經ST5000, 再出電視, 唔知信號會delay幾多ms.

我未買到機 ... 如果我買到, 我會選擇 PS5直駁電視, 等電視再射返畀 ST5000.

我陪電視只係行到4K 60

經st5000 再上電視完全唔覺有唔同步

PS4 pro 經ST5000上，無delay
但係唔經ST5000，eARC回就點較都聲畫唔同步

咁大獲

到時玩ps5再算，有穩定4k 60hz都好

我之前玩ps4 得30，而家轉咗60 已經覺得好爽

我等緊27號抽PS5希望抽到啦
而家好似都係得COD話有120hz

師兄PS5 入 ST5000, 揀PCM 先出晒7.1 喎